shared webhosting 中左php ico malware

個shared hosting 有呢個structure
./
./
./
./

中左 malware，但係d malware 整到 同 都有d malware file，有無得block php script from 改 d file?

咁自己 host 緊兩三個wordpress，而家d ico malware 爆到周圍係....

冇, 你全部 file 都係same ownership.

Scan your website for all icon (.ico) files.

Download all these (.ico) files on your system and rename their file extensions to ".txt"

Open the (.ico) now converted to (.txt) files and scan for PHP code, if any PHP code is found, your file is most probably infected.

Now scan your core files for instances where the malicious php code found in the above step was executed.

If the file contains gibberish text as shown in the screenshot below, then the file is not infected.

岩岩 google，open_basedir 呢個係咪得?

搵左siteground support 一野搵晒d file 出黎

siteground 咁大公司啲 server 冇裝防毒？
係時候轉第二間啦

Wordpress? 試下裝Wordfence scan一次，佢會幫你逐個plugin同core file 同做source 做對比，如果發現有問題，仲可以自動fix 。之前中過其他招，用佢搞掂左